Ferramenta para gestão de moleculoids.

1. Adicione na raiz do projeto um config.json

{
  "host": "https://api.concore.io/api",
  "public": "",
  "private": "",
  "username": "",
  "password": ""
}

Todos os métodos tem documentação com -h
exemplo: c-genesis -h